【金融抗爭】用PPS 交中資信用卡卡數

有無得諗？？

本身信用卡業務黎講，準時還卡數，銀行無乜錢賺，打個平手

但如果用PPS找數會發生咩事？

銀行將你既信用卡數打包成優質抵押資產堰出街/錢滾錢

唔好用中資信用卡

咪係囉神早cut晒 淫聯 卡喇。

佢意思係咪用中銀卡買野
再用PPS 1蚊1蚊交卡數
咁樣中銀收唔到錢仲要比錢PPS?